{"classes":["LOC","ORG","PER","PRO"],"annotations":[["\"В Новосибирске пройдет фестиваль снежных баб\"\r",{"entities":[[3,15,"LOC"]]}],["\"Роскошный пикап Great Wall обзавелся турбодизелем и удивил ценой\"\r",{"entities":[[17,27,"PRO"]]}],["\"Китайская копия Mercedes-Benz GLS подешевела в 2,5 раза\"\r",{"entities":[[17,30,"ORG"],[31,34,"PRO"]]}],["\"Врач призвала отказаться от использования плохой туши для ресниц на Новый год\"\r",{"entities":[]}],["\"Роскошный заднеприводный седан Toyota Crown дебютировал в Китае\"\r",{"entities":[[32,44,"PRO"]]}],["\"Российский бестселлер Chery обновился и подорожал\"\r",{"entities":[[23,28,"PRO"]]}],["\"Солистка группы «Блестящие» назвала основные ошибки женщин при выборе партнера\"\r",{"entities":[[17,28,"ORG"]]}],["\"Названы способы проснуться бодрым и свежим после новогодней ночи\"\r",{"entities":[]}],["\"Виктория Дайнеко объяснила причины рассказа дочери о несуществующем Деде Морозе\"\r",{"entities":[[1,17,"PER"],[69,80,"PER"]]}],["\"Раскрыты способы помочь пострадавшему от «выстрелившей» пробки от шампанского\"\r",{"entities":[]}]]}